2020年香港十大youtuber熱門影片

google好黃

rank 1 係做乜鳩

小薯茄

屌晒你地老母，除左2，3之外全部唔淮睇
邊個睇過就係港豬，你地對唔對住自己個良心

coffee 都可以排第4 ，香港人睇咩

乜水

小薯茄都唔准睇

😚